（緊急）旺角站有冇狗？？？

就到

推

光復香港

時代革命

Posh

Pish 垃圾手機

Push

屌你老母又沉底

咁多人唔驚啦

利申：淨係識旺角落

單機緊咁

我以為冇人

一隊月台上大堂中，冇裝

1455， C出口大堂正常

遊行已批 不用怕狗

光復香港 時代革命

已由A出口方向上地面

岩岩有一隊擦身行過